求手機硬殼介紹

用緊黑色iphone7

uag 又型protect 又好

搞到部機好厚